有無一首歌你淨係會loop live版但未聽過cd版？

我先 春秋2014年演唱會版

從未聽過cd版 之後今日一聽 完全無演唱會果種感覺
得錄音室感覺

陳奕迅 垃圾 同 非走不可

因為係翻唱

講起陳奕迅我都有
傾城

想講

王傑 為何分離 live 個saxophone係正過cd好多

jay- 世界末日

正呀, 因為本身係寫比sbdw
但劉耕宏d尾味標到好鬼怪

jay自己唱又好正
係中間除衫cut左斷歌詞差d

只想一生跟你走

圍城 live 好過CD

春秋2010仲好聽

軌跡2004

軒仔14年首騷靈情歌

我的快樂時代(98年叱吒)

仲有陳奕迅嘅PG家長指引、新聞女郎

暫時最深刻淨係諗到joey既赤地雪
其實唔係未聽過cd版
只係第一次聽就係live版 一聽就愛上左
到dl落ipop都係dl live版黎聽

直到有d屎忽痕走去搵cd版聽
完全唔係個回事
live版有爆發力好多

toe - goodbye